當解放軍肚生蟲既時候, 咪睇下仲有冇人愛國囉

點解d人愛國?
係因為中國經濟好,有錢
所以大灣駒,王晶,李力持等導演,向家,咪好似狗咁撚愛國囉
當中國經濟仆街到一個點
係連解放軍個肚都生蟲既時候, 咪睇下仲有冇人愛國囉